估唔倒呢首韓文歌咁形容到我地香港人

香港政府真係當緊我哋喺馬戲團咁
有啲歌詞仲要好貼題
唔識聽韓文可以睇中文歌詞

樓主=on9